【唔加價當減左】馬時亨：if工資無變，港鐵或變相減價

港鐵主席馬時亨在電台節目表示，若果政府下周公布的運輸業工資指數，增幅不多於去年9月的3.3%，今年港鐵票價有機會凍結，計入3%折扣後，變相減價。

真係多謝晒！

直接取消可加可減機制仲好

你個冚家剷

哦